請問巴塞買到華拉堤未？

請問巴塞買到華拉堤未？

有無人去笠件巴塞波衫落佢度？

有來有往先係架嘛

轉會完啦咩

咁即係未買到啦